其實g20到依家幫到香港啲咩？

如題

好似得安倍出聲？

幫我地分到邊D係三毛 多謝你